電腦打機黑mon求救

是咁的，之前同frd打pubg時突然死機話電源不穩，跟住塊㡳板開左自我保護reboot，咁自己google過之後，跟google 比既方法，熄左個防突波功能照用，用左一排問題又黎啦，玩玩下pubg或者其他game，會突然間黑mon，但耳機會仍然聽到game聲，一定要reboot先開得返機，請問各位巴打會係邊度左右出事，同可以點搞

配置
CPU I76700
Ram 8gb ddr4
Motherboard Asus b150m-a
Display card Msi Gtx 970 gaming 4gb
Power cooler master RS-650-AMAA-B1

嘩你用三個keyboard咁誇張呀

冇呀，1keyboard 1mouse咋

好明顯係火牛供電不穩啦～
火牛最大嫌疑！

睇下內容都知咩事啦
“Unstable power supply”

0 drive 3 keyboards 1 mouse 0 hub
仲有兩個keyboard點detect出黎

我都唔知，只係正常插左1set mouse keyboard 喇叭 同printer，但佢detect到3個